樓價已跌百萬，香港有冇可能出現通縮?

樓價跌租跌
出街食lunch 會否去返30蚊

返去發夢啦

樓價跌左
d生意要加返價圍皮
通脹gogogo

業主話租金收入下跌，要喺自己啲零售生意搵返

已跌百萬?

要等埋下年失業率，一定上升

it 2年經驗仲拎緊40k 我支持通縮

唔係wor, 前排香港加個少少息, 班業主已經話會加租將成本轉比租客

應該係租金繼續升

通脹上翻，樓價又升翻，好似係

keep 左成年2.8% 本身就好唔尋常

跌果少少

爭住打飛機

成班戇鳩垃圾

原來有人以為香港流出 果部pixel 3 係真.......?

樓主係燈，講完

真係通縮，你個人工唔跌先算

應該話保得住份工先算

跌咗少少，遲啲隔幾個月再升過啦

你碌鳩縮都未通縮啦

lunch跌番$30你份工保得住先

想問樓跌同租金升跌有直接關係？

有
樓價跌
供供要搵租租填番條數
所以加租

租租係唔係FF得太多？ 你唔租 大把人爭住租

租金無撚跌過

其實都無跌到
只係新界回服合理水平

上邊成班戇鳩爭住打飛機 咁就收貨？

呢啲叫合理？住開劏房咩

真正既淡淡點會咁易收貨